當人窮嘅時候就好易變廢青

出個街車費都十幾廿蚊
天口熱想買杯野飲都十幾廿蚊 最後都係飲水算
行街睇野永遠都得個睇字 睇岩都要諗過度過
再死懢爛懢先買到
真係返屋企瞓係度等時間過算

連登冇廢青?

連登仔個個住西半山司徒拔道堅道
家底萬億咁計
閒閒地都mit oxford cambridge triple degree master doctor
月入1000m usd

撚會理我地呢啲窮撚咩

越黎越沉迷瞓教

個d 叫宅 not 廢青

窮人係香港究竟點樣可以控制到自己個心理

又宅又廢

有冇窮丁教路點生存呀

啱啊 係街度肚餓都唔可以買野食